(直播) 【武漢肺炎】麗晶花園現場直擊

(直播) 【武漢肺炎】麗晶花園現場直擊

推

推 但咩事？

你老母 不如直接殺曬香港人算啦

罷工救港 功德無量
請加入工會

真係垃圾政府, 係要係D咁人口密集既地方起野, DKLM

淘大2.0

個區議員又會唔會信症苦

Cls 係要搞民居

CLS政府

屌

成堆防暴

真係痴撚線
個健康中心東南西北各方位 唔係學校 就係民居商場
睇來林奠真係想殺死哂全香港人

為咗大陸，林奠可以去到幾盡

輔警學校隔離

麗晶真係多災多難

千祈唔好買呢幾款口罩

柒婆真係謀殺香港人